中国第三航母-桂林號下水

桂林陽溯實況

笑左 笑埋右 笑晒

唔爭氣笑咗

我認笑了

唔錯，仲識得潛

如果水位再高D就好了

屌

內地南方暴雨成災 最少兩死多人失蹤

lm

又真係幾似航母喎
厲害了佢的国

以前成日華東水災籌款

桂林號開始入水啦

連埋桂林山水一齊放係航無身上
支那特色航無

最「多」兩死

全球架首隻可以潛水嘅航空母艦

北方旱災，南方水災

唔怪得之德國肥婆對香港唔出聲, 嚟緊大把車要賣

笑撚死la

桂林航母有埋登陸艦功能，今次堅赢，好快做埋潛艇

笑撚咗

呢排好大雨咩咁都成災

中國又贏,你睇下偉大祖國嘅軍事技術幾犀利！人哋美國嗰啲航空母艦都唔識得潛水！

兩棲登陸艦嚟喎

我國於軍事造船技術再下一城，工藝早已趕超英美，第三航母桂林號，只花不到一天，即告功成，足見和平崛起之路，無人可阻。

我識我笑點低

霸氣

勵害了我的蟈

果然厲害了，他媽的国！

天災人禍乜都有。
代表又新時代降臨

你好野
我笑左

dllm

咁撚樣先兩死

高汁

屌你老味

搭載第柒代新型戰機

「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

突發！ 就在剛剛桂林號下水，川普趕緊撥電話...

張相影得好靚
一座座細山帶幾朵白雲, 幾有韻味

唔通真係會塌水霸

航公嚟，航母剋星

呢排都唔叫大雨？

其實香港渠務算做得幾好，都有咁多水浸。大陸啲渠本身都夠廢，仲要大陸人成日掃垃圾落渠度

勁過遼寧艦

有詩云:桂林航母甲天下，陽朔戰艦甲桂林。聞風喪膽先潰敗，持槍帶炮殺平民。

勁呀屌 搭載好多車

以為真的

唔好叫人捐錢呀

大雨少少變埋潛水艇

笑死

入到河嘅航空母艦

甲板設計震驚六十億人，可(按水位)伸長縮短

三峽果邊呢？

牛奶柯華田

早排好似有新聞話中國閘左上游既水唔流落去越南泰國依家又暴雨1+1就

神奇在點解成條橋得呢度突起

👏🏻 👏🏻 啪 啪 G D P 👏🏻 👏🏻 啪 啪 G D P

厲害了我的國

因為其他sections都係豆腐造

又真係幾似

C羅笑了

我等緊三峽號下水呀

樓主洩露國家機密

好奇點解啲車行行下先浸到咁

笑撚左

中國已達成「超短距離跑道起飛」

呢隻仲未加裝煙霧彈隱身裝置?

睇咗十秒先知唔係真

衰d講就黎到官觀

屌你老母

唔係橋嚟架咩

屌你

你隻航母壞左呀

美軍有架試驗船叫IX-529

舊底英國留低既咪好

好撚仆街

應該有飛行功能

中國崛起！美國人害怕了！！

貼去香討笑鳩班藍屍

而家不了

好大隻航母

中國強起來

青島定海南島未必差過hk，好似係德國貨，之前北京舊城無事，新既浸到變海。

都未到真正雨季

CCTVB連呢啲都唔報

設計十分新穎

真係以為真

you mean China's new submarine?

有埋潛水功能，遲D仲會好似avengers嗰隻會飛。

最新海空兩棲型航母

終於見唔到黑煙啦

長官，這邊請！

美國開始怕

留名等真心膠

屌你笑死

一人被雷電擊中死亡

壯禾大中華哉！

厲害了我的国!

自主研發

潛水艇你地唔識咪亂講

嚇到我打冷震連咁淺既河都航行到，打內陸戰贏晒啦

桂林山水甲天下

厲害了 我的國

我心諗點解會用個內陸城市命名

但香港人會被捐款

真係信左

avengers

核動力潛艇—桂林號

笑到仆街

厲害了支的蝈

笑撚死

春夏水淹流？

蒸氣彈射汽車🚗 太強大啦

可能中共用呢個方法收埋左幾百架航母

正式啟動武統全球

水陸兩用航母，好撚高科技

停車母艦

正喎

光榮了 偉大了
我哭了

厲害了

咁快整到第三隻 大國自信

哈哈哈哈哈

其實點解大陸啲排水咁差架，成日都水浸既

點到你唔驚

終於可以同美國開波啦

好撚好笑呀屌你老味

中共真係未必過到下個新年

厲害了支的蟈

天滅

好靚好合理既菱形可摺甲板設計, 仲有可移動既車型艦橋
吃水可以去到咁深, 應該潛水都仲得
CLS 超前幾十年科技啦

哭能咗

永不能被擊沉 只會自沉

push

之前咪有首詩講一月瘟疫五月定六月有洪災？

點解會咁架？ 香港依個小漁村都未雨災 偉大嘅蛆國又領先香港了

行車母鑑仲識潛水
笑了

外國勢力入侵中國

D水好撚黃

認真講應該係廣西號
命名規則航空母艦同戰列艦係省級單位命名

香港都水災浸街WO

自煮燃發世界第一架潛水航母

厲害了我的國

呢隻勁，美帝果批空母都未試過行泥水

笑到癩屎

咁越南仔咪仆街

睇錯最少兩成多人失蹤

騎哥好波

感動13億人

震驚60億人

痴線

喬裝成道路嘅航母，戰力不容忽視。
（好似細個睇絕對無敵/元氣爆發間學校咁）

官塘水浸都係因為痴膠磚

桂林閪水甲天下

認真 個景幾靚
唔配支國擁有

成班麻瓜唔識野就係到指手指腳
部部車都識飛咖, 小學雞先係哈利波特原作者啊, 羅琳係支共派去美國做間諜

司機心諗：成功上到方舟

潛水航母日本二戰已經起左出嚟(伊400型)